我只係覺得你值得擁有更好

一個女仔為左唔想同你一齊 乜撚野廢話都可以講出嚟

我掉返轉想同我女朋友講呢句

點解咁講？定係你想飛人渣

男女都係啦

雞

･ ｡
☆∴｡ *
･ﾟ*｡★･
･ *ﾟ｡ *
･ ﾟ*｡･ﾟ★｡
☆ﾟ･｡°*. ﾟ
* ﾟ｡·*･｡ ﾟ*
ﾟ *.｡☆｡★ ･
* ☆ ｡･ﾟ*.｡
* ★ ﾟ･｡ * ｡
･ ﾟ☆ ｡

･ ﾟ☆ ｡｡ * ｡
･ ﾟ☆ ｡

･ ｡
☆∴｡ *
･ﾟ*｡★･
･ *ﾟ｡ *
･ ﾟ*｡･ﾟ★｡
☆ﾟ･｡°*. ﾟ
* ﾟ｡·*･｡ ﾟ*
ﾟ *.｡☆｡★ ･
* ☆ ｡･ﾟ*.｡
* ★ ﾟ･｡ * ｡
･ ﾟ☆ ｡

･ ﾟ☆ ｡｡ * ｡
･ ﾟ☆ ｡

･ ｡
☆∴｡ *
･ﾟ*｡★･
･ *ﾟ｡ *
･ ﾟ*｡･ﾟ★｡
☆ﾟ･｡°*. ﾟ
* ﾟ｡·*･｡ ﾟ*
ﾟ *.｡☆｡★ ･
* ☆ ｡･ﾟ*.｡
* ★ ﾟ･｡ * ｡
･ ﾟ☆ ｡

･ ﾟ☆ ｡｡ * ｡
･ ﾟ☆ ｡